<resources>
    <string name="app_name">Practica1_v2</string>
    <string name="titol">Ha vuelto</string>
    <string name="subtitol">Trama</string>
    <string name="article"><b>Ha vuelto</b>, de <a href="https://ca.wikipedia.org/wiki/Timur_Vermes">Timur Vermes</a>, es una escandalosa e irreverente comedia protagonizada y narrada en primera persona por Hitler. Una novela de narrativa de humor que se ha convertido en el fenómeno literario del año: un éxito sorprendente en Alemania, que ya ha cruzado fronteras. Después de Mi lucha, es el único libro en el que Hitler habla en primera persona. \n\nEs la primavera de 2011. <b>Adolf Hitler</b> despierta en un descampado en el centro de Berlín. No hay símbolos nazis, reina la paz, las calles están invadidas por extranjeros, y Alemania está gobernada por una mujer rechoncha que hace lo que quiere en Europa. \nSesenta y seis años después de su caída, el resucitado Hitler triunfa en la televisión como perfecto <b>imitador del Führer</b>, un cómico genial. Pero <b>él no bromea en absoluto</b>. La fama es la plataforma perfecta para retomar su carrera política. <i>¿Qué mal podría hacer hoy Hitler?</i> Esta disparatada historia está contada por él mismo, un hombre que analiza tenazmente su entorno, que descubre de modo fulminante los puntos débiles de los demás, que, con una terquedad sin límites, se guía por su extraña lógica, con fanatismo pero también con lucidez. Las librerías de toda Alemania exhiben la portada del fenómeno literario del año. Timur Vermes ha logrado algo inimaginable con esta sátira feroz, y es que nos riamos no ya de Hitler, sino con él. ¿Es posible algo así? ¿Está permitido? \n\n

        <i>«Alemania se rie de Hitler. El libro Ha vuelto traza un retrato cómico y moderno del dictador. La obra ha vendido medio millón de ejemplares». El País \n\n</i>

        <i>«Una novela que satiriza la figura de Hitler encabeza la lista de best sellers en Alemania». The Guardian \n\n</i>

        <i>«Una sátira magistral que imita la retórica de Hitler a la perfección». FAZ \n\n</i>
</string>
</resources>